西索VS團長

good?

西索>all